IT 勇士們有冇辦法出核彈炸晒支那所有討論區及微博。

如上。

推